# README #
Данное README входит как ознакомление с данным репозиторием.
Данные приложения пригодятся админам которым надо вводить новых сотрудников в курс дел, а именно: печать карточки пользователя в которой можно передать основную информацию которая им понадобится - логин, пароль, электронная почта, диски. Карточка формируется основываясь на шаблоне. Формирование шаблона происходит вручную. Шаблон представляет из себя HTML страницу с параметрами ActiveDirectory, выглядит это так - 
```
#!Html
 %sAMAccountName%
```
```
#!Html#
%*%
```
 эта конструкиция позволяет программе определить что надо найти в AD и заменить. Карточка сохраняется в *.docx.
### О репозитории ###
Репозиторий содержит один проект, включающий два проекта exe и множество библиотек. Пополняемый по мере развития проекта.
Проекты EXE: 

* User card creator

* Roger Converter

### Установка ###

Данные приложения требуют установленного пакета Net.Framework 4.6.1. Сами приложения не требуют установки.